[正名運動]邊個再將自衛講成私了就係鬼

都已經唔係第一次講
返到屋企睇到又成版都係真係好撚燥

神獸神獸神你老母咩
知唔知文宣戰線因為你班撚樣貪得意，死都唔肯改口輸緊幾多
係咁自己拿屎上身做乜春呀
文宣唔撚係萬能㗎仆街

人地五毛keep住講你又跟，用下個閪腦得唔撚得呀

強調自衛呀
強調自衛呀
強調自衛呀

好攰喇 生性啦好無

好撚勁架佢地
一樣既野一次過開N個POST
最精彩果陣 成版都係
證明佢地溝哂入黎連登搞分化

push

唉 人手時間已經唔夠班五毛嚟
啲真心膠仲要倒米

Push

講左好多次口罩遮唔到幾多
要做事的話 最低消費帽+面巾

［停一停諗一諗］花少少時間睇 你覺得政府係咪真係冇做野？

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

推晒啲自衛post上嚟